\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{cite}

% Custom styling
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.5em}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    citecolor=blue
}

\title{Je suis une review}
\author{Remy Vallot\textsuperscript{1},\textsuperscript{2} \and prout\textsuperscript{2}}\n\n\date{\vspace{0.5em}\\\n{\small\n\begin{tabular}{@{}c@{}}\n\textsuperscript{1}ecole normale superieur paris saclay umr 9010 \\\n\textsuperscript{2}mdr\n\end{tabular}}\\[1.5em]\n\today}\n\n\n\begin{document}\n\n\maketitle

\begin{abstract}
Je suis un abstract
\end{abstract}

\section*{Overview}

\section{je suis un titre}

Coucou je suis une section

\subsubsection{paragrpah}

\cite{lietal2024}



\section*{Chemotactic motility-induced phase separation} \cite{zhaoetal2023}

\textbf{Authors:} Hongbo Zhao, Andrej Košmrlj, Sujit S. Datta\\
\textbf{Year:} 2023\\
\textbf{Journal:} arXiv preprint\\

\textbf{Notes:}

\setcounter{section}{0}
\setcounter{subsection}{0}
\setcounter{subsubsection}{0}

\section{coucou je suis une esction}Ici on parle du document $1$\cite{lietal2024}Je pourrais dire 

\section*{High spin axion insulator} \cite{lietal2024}

\textbf{Authors:} Shuai Li, Ming Gong, Yu-Hang Li, Hua Jiang, X. C. Xie\\
\textbf{Year:} 2024\\
\textbf{Journal:} arXiv preprint\\

\textbf{Notes:}

\setcounter{section}{0}
\setcounter{subsection}{0}
\setcounter{subsubsection}{0}

\cite{lietal2024}



\section*{Accelerating High-Fidelity Fixed Point Schemes with On-the-fly Reduced Order Modeling on peut faire un titre plus grand encore} \cite{luneaudeteix2025}

\textbf{Authors:} Philippe-André Luneau, Jean Deteix\\
\textbf{Year:} 2025\\
\textbf{Journal:} arXiv preprint\\

\textbf{Notes:}

\setcounter{section}{0}
\setcounter{subsection}{0}
\setcounter{subsubsection}{0}

\section{coucou je suis une esction}Ici on parle du document $1$\cite{lietal2024}

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{zhaoetal2023}
Hongbo Zhao, Andrej Košmrlj, Sujit S. Datta. \textit{Chemotactic motility-induced phase separation}. arXiv preprint. 2023.

\bibitem{lietal2024}
Shuai Li, Ming Gong, Yu-Hang Li, Hua Jiang, X. C. Xie. \textit{High spin axion insulator}. arXiv preprint. 2024.

\bibitem{luneaudeteix2025}
Philippe-André Luneau, Jean Deteix. \textit{Accelerating High-Fidelity Fixed Point Schemes with On-the-fly Reduced Order Modeling on peut faire un titre plus grand encore}. arXiv preprint. 2025.

\end{thebibliography}

\vfill
\begin{center}
\small\textit{Generated by PaperGraph --- \url{https://papergraph.cc}}
\end{center}

\end{document}
